### Comentarios.

Hola.

Los atributos de la clase Cat, no empatan con los del API, adicionalmente el API, aparentemente no tiene un atributo de tipo img.


Creo que algo me ha fallado en el llamado al API, sin embargo, no lo he descubierto.

Gracias por su tiempo.